唔好再講警察/黑警/狗，佢地根本係恐怖分子

佢地做野完全冇人性，同恐怖分子冇分別

為左拉人無所不用其極，遲啲無差別殺人都會話係為左捉人

開槍係為左救無辜市民，但係點射死左幾十人，但係佢仲話佢地好專業，好叻捉到

佢地係恐怖分子，terrrorists

恐怖分子

恐怖分子死全家